我真係好鐘意習主席

DD-115秋月號通用驅逐艦
@Akizuki8964
·
19h
初中學歷李傑瀚熱愛初中肄業習🐷席
6

快樂的小西瓜lc
@lc96984229
·
13h
Replying to
@V1820
現在都必須要靠小學生來吹習了嗎？哈哈！也對，他就在那個年齡段混

有口音

依D樣大過都係擦鞋狗樣